
                      Menos mal...
Otra vez la saga vuelve a levantarse,esta tercera entrega es similar a la primera y mucho mejor que la segunda.
Pelicula mas entretenida que la anterior, pero solo eso.
        
            